點算呀…我feel到會好多人響應呢個活動

DKLM半夜12點熄燈都畀佢諗到

到時就話全港600萬人支持

同全民呼吸一小時有咩分別？

我建議佢仿效北韓，選擇夜晚登陸太陽

整返個支持華記正一撚樣就心跳呼吸

咁我哋都搞番個夜晚八點開燈大行動

果日我開住燈訓
屌你老母真係

一於搞個凌晨四點安睡大行動，代表香港人個個都可以『發夢』

搞返個全民呼吸十三分鐘祝福林鄭早登地獄活動全中國14億人參加

今晚真係開恆屋企啲燈。。。

你真係鴨x洲ng現棗？

我冇電視

ON9

不如凌晨4點搞啦 12點大把人熄燈訓教啦

打飛機活動

全民返工活動

綠色和平出應該出聲屌佢，你幾時見熄燈一小時係半夜搞

咁柒連仔都要回應
依家你地係咪好得閑
善用不推文回覆

做乜鳩

是咪on9😂

今晚全民喺窗口開著手機電筒